星期日天時暑熱 不如大家都俾班賓賓抖抖

成32度，見班賓賓喺條街度企真係好辛苦
見到咁我地應該為班賓賓致電 食環署28680000 請佢地去有冷氣既地方飲杯咖啡 唔好喺條街熱親中暑

救人如救火，希望巴打唔好嫌麻煩，只需要打去 28680000 然後再噤10221，就會有人接聽你既電話，講低話有外傭喺條街度販賣，留低位置就得，之後會有專人去處理

星期日最多呢啲賓賓小販既位大概有旺角臭橋、維園、九龍公園…
大家行過記得打電話

死番蠙國啦 班垃圾

假日維園外傭擺賣猖獗

外傭銅鑼灣當街非法擺賣 食環懶檢控

大搜查：反轉公園 變外傭小販熟食市場

外傭市集：生火煮食賺錢 入境處拉逾期外傭

實捉到你！

舊Po推唔返上去

咁熱點解佢地頂得順訓街

睇錯 賓洲

仲要太陽曬住既位都照企
好擔心佢地會中暑

一嚟要連登仔打個電話做下嘢慘過食屎
二嚟連登仔會話呢班人有為香港付出 要趕要都趕走班蝻 [black]但係對住班蝻都係唔做嘢[/black]

同埋話佢地難得放一日假平時好辛苦
唔通香港人就唔辛苦咩 好多都可能係一星期得今日一日假，點知出下街就周街賓賓，搭地鐵真係見過賓賓仲多過香港人 ，有啲仲喺條街度擺檔阻撚住哂
呢度係香港，做咩要我地香港人去就佢地？

巴打
返去抖抖啦賓賓

愈早打去愈好，唔知點解到咗2,3點好難有人聽電話

1823就有人聽？
但我打28680000最後都係飛去1823度聽，因為1823有個要你錄音講低搵咩部門先有啲煩，我索性打去食環就唔使

咪咁衰啦師兄

頂你個肺，荃灣已經淪陷，力生商場下面成條街喺度pack貨做生意

之前有人做過，但只係捉過一之咁大把

*一次

等佢一開檔就報啱架啦

我報過幾次(成日無人聽得幾次真係報到 ) 有2次拉到人
第1次拉一個，
第2次佢地話聯同入境處一齊去捉，我唔記得佢答我捉咗幾多個但好似唔算少

我見今日咁熱，我叫屋企個賓賓唔好放假，留喺屋企涼冷氣做下家務好過，我係咪好貼心呢

好好呀mom

1823

天氣又晒又熱，見佢地響街度鳩坐鳩晒我真係唔忍心…所以我帶咗兩件上時鐘酒店同佢地一齊沖個涼同涼冷氣

由佢地坐天橋好過啦
星期日放假佢地點都會出嚟
唔通趕晒佢地入商場逼住晒好咩

屌你老味人地去異地做工人搵丁屎咁多
放日假想唔洗錢同fd聚下你都要搞
你當人機械人？
你話佢阻街
我又唔覺得阻得幾多喎

你行過ifc條橋未？

小心啲

去埋維園出面條高咩咩道，你會以為自己行鋼線
佢地喺路煲熟食呀，有幾唔阻呀？

剩坐既話我就無佢符，但如果做小販既，佢地可以去差館坐下

你話佢搵丁屎咁多啫
人哋喺呢度賺嘅錢番菲律賓又起樓又養到全家
掉轉如果你去外國做野多香港幾倍人工
你都應該好感恩唔會核核突突瞓哂街咁阻住人哋當地人掛

癡撚線
一星期得一日出去聚下都比人屌
係有人訓街有人訓橋底
但係洗唔洗趕盡殺絕先

阻唔到你就放過人啦
阻到就無野好講

點會阻唔到？
又嘈又臭
仲要無牌擺賣+賣熟食都唔捉
咁我旺角西洋菜街中心開檔熟食囉
租都慳返

賓賓賣熟食？
邊度

旺角天橋大鳩把啦師父
出下街啦

送曬去樓豬屋企就啱

仲要附送成日條橋都係臭腳味 痴撚線

話唔阻果D九成九係新界班牛屎佬好日都唔出一次港島 星期日嘅港島根本係賓賓嘅天下

雖然話人地離鄉別井黎做野好慘
再加上無左蠙香港大把中產家庭死係度
但係屌你老母 真係好撚阻街
話無問題個d 你同我出下街啦
條天橋已經多人 兩邊被你班蠙坐係度 好撚逼呀行到
荃灣個d已經入埋巴士總站
朗屏西鐵站一樣
香港已經逼到仆街 係咪星期日唔准出街讓哂d地方比佢地呀

咁應該去邊 天氣咁熱唔通貪過癮咩

維園旺角荃灣都有
聽巴打講仲有好多

坐街又話人阻街
人地行街又話成條街都係人
真係咩都你講哂

真係恐怖
又迫又臭

仆街原來係拎黎賣，以為佢地係自己食

剩坐剩行我吹佢唔漲，但小販呢啲

痴線咁樣係街熱死人咩

行下囉，行下就算我幾唔鍾意都吹佢唔漲架
好過係路邊擺檔賣濕乾貨熟食

行成日咩

樓主正狗渣

坐下我都無得講架，話佢非法集結咩
好似有巴打真係報過佢地非法集結 [black]唔受理[/black]

啲菲傭嚟香港打工咁辛苦，都要去搞人

真係覺得第時香港人俾人排斥都唔值得可憐

老老實實好多見走果陣都識整理番好D垃圾
人地一星期一日對香港叫有D貢獻 又冇拎你依樣果樣著數
係到屌鬼 我屌你老母咩
話人阻住你果D 係咪係果D天橋到寄宿呀?
行過行埋 經過都係一分鍾幾十秒 咁都要屌
咁撚叻屌走班幢同蝻先啦

賓賓真係好撚難做 僱主好就好 唔好真係慘過食屎 一日對住老世8粒鐘已經想死 佢地仲要對24粒鐘 癡撚線

唔係整理好就無事
如果上水班走私賊識扔垃圾你係咪就唔屌？
況且我唔係無憑無據走去報食環
如果佢唔係係度擺攤我實係會搞到佢啦
就係見無乜人開Po講佢地阻街我先開，我無喺度屌蝗蝻唔代表我真係無屌

屌你老母我真係見過唔比開冷氣食飯要食淨飯淨餸
外國人當佢地做helper
香港人當佢地係slave 工人
扮聖人都要講句啦一星期得一日放過人啦屌

你班垃圾廢渣連登仔真係好醜陋
賓賓一星期得一日假都要投訴人
但明明呢個假期比傭工休息嘅現象已經幾廿年都係咁
仲要拉埋蝻假難民同傭工炒埋一碟
好心啦
人地工人姐姐為香港嘅付出同GDP貢獻高過你班鍵盤戰士N倍呀
欺善怕惡 撼動唔到政權就周圍製造矛盾 搞階級鬥爭
真係好撚冇腦

你都on99
事實係阻撚到人喎
佢一星期得一日假，好多人都係
事實上佢係影響到好多人
你唔出聲扮大愛扮體諒
條街咪日日污煙瘴氣囉
呢壇野政府其實要諗法解決
但你條班大愛撚扮睇唔到政府又點會理？

佢地去哂行商場 你仲驚 佢地賺得四千幾五千蚊 你地佢地放假去邊？

連登忽然多左好多大愛撚 十足D左膠咁要包容忍讓D異族 講到尾 影響唔到你咪可以大條道理講下大愛呀包容個D19野囉 你老尾上面大把柒頭應該未見過星期日嘅中環同銅鑼灣係點撚樣 住港島/經常係中環/銅鑼灣嘅人就知道咩事 用香港淪陷真係完全唔過份

賓賓易恰咪恰賓賓囉
對蝻連登仔即刻淆底啦

如果 如果班走私賊唔係做埋D損害香港人既事
又識扔垃圾 又對香港人有貢獻
先黎同班賓賓比過啦

如果 如果我比個官你做呀

正解

大家一齊用1823個apps 投訴

又真

請問唔訓街可以去邊？

嘩 連登仔挑機賓賓

坐下其實都冇咁大不了 一人讓一步囉
但唔好逼到全條天橋都冇位行 有時好驚唔小心整到佢地
不過真係唔好過火 因為見過有人拎gas爐出黎即煮野食 有咩事人踩人就唔好
可能畫分天橋一半淨係星期日比佢地坐 佢地左一邊右一邊 行中間真係要好小心

其實真係ifc同旺角兩條天橋最大問題
呢兩個地方本身已經唔算特別大
仲要比佢地霸左4分3
我知實有班人話淨係六/日係咁
但六/日亦係多數香港人出街既日孑wo
同一時間咁多人堆喺度
有d咩病菌就一個傳兩個兩個傳四個
到時再有d咩Sars2.0就唔方唔包容la
sorry for1999

班死猩猩成撚日阻街，又嘈又臭，睇佢地唔順眼好耐

如果引入班賓賓同印印係高質靚女我又唔介意，最慘班都係又肥又醜

今朝已打

其實唔知 只係睇到中環點
星期日既中環就唔講 賓賓多過香港人就當然
都算 咁人地難得放假
但可唔可以唔好賣野同坐住係樓梯 好撚阻街
賣野最誇張係見過佢地疊左個成個半人既大箱
要成個人跳上去壓實啲野
過分左囉

利申 打過電話

咪係，咁撚多大愛撚為啲臭賓護航
成日話乜撚野係香港打工好撚慘，一星期一日包容下，咁撚慘就咪係香港打工做slave，去外國做helper啦。香港人又冇屋著，連出街條路都行唔到，位又冇得坐…
抵佢地比食環掃架！

其實聚會唔係問題唔好搞到其他人就得

屌你老母我係太子大廈返工 太子大廈星期日廁所唔開放一定要租戶鎖匙先用得佢班仆街全撚部衝曬去頂住度門排隊搞到我去個廁所都要排十幾分鐘 食屎啦

d賓賓賣個d野係喺僱主屋企偷架 仲話咩大愛包容

班賓賓上兩個星期先係銅鑼灣大搖大擺拎哂大聲公掛哂Banner又話乜鳩野唔係 奴隸要 爭取權益 要有尊重 叫正苦乜乜柒柒咁 仲未計之前有單Case係賓賓申請拎香港身分證同埋要有香港永久居留權 好撚彩單官司打唔贏 如果唔係 香港真係仆得街 樓上班仆街大愛牛屎佬 又唔知港島呢邊咩事 又唔睇時事同新聞 班賓賓想食埋你地香港人隻車呀柒頭 仲話乜鳩野打工辛苦呀比人放下假 放假大撚哂？邊個唔洗放假？放假就可以阻9住哂？坐香港三百幾萬打工仔打工唔撚辛苦 香港而家搞到成班蝻狗 烏煙瘴氣咪你班仆街大愛撚囉

離鄉別井打工仲要講權益講尊重
不切實際
更何況本身待遇都唔錯la
人工已經等於菲律賓既醫生律師水平

呢樣真係好多

外傭銅鑼灣當街非法擺賣 食環懶檢控

咁樣都可以包容得落？

外傭居港權爭議指在香港連續工作滿七年（假設忽略政府規定每次合約完結後需離開香港的短暫期間）的外籍家庭傭工，是否可以根據《香港特別行政區基本法》第24條而擁有資格申請成為香港永久性居民的爭議。
2011年的外傭居港權司法覆核案引起香港社會廣泛關注，因為如果外傭一方勝訴並成為案例，有可能引致數以十萬計的外傭及其家人取得永久居港權，動搖香港當前的外傭政策，甚至改變香港的人口結構。如果特區政府最終敗訴後不採取「截龍」措施限制外傭連續工作年期，符合資格取得居港權的外傭人數將會不斷增加。
2013年3月25日，香港終審法院在外傭居港權案的主要訴訟「Vallejos訴人事登記處處長」判決政府勝訴。

我都係嗰陣時開始憎佢地，但呢度就有成班失咗憶

幾錢q

聚下/行下唔係問題都講左好多次，但都繼續有人屌呢樣，駁到煩
好地地喺度我報食環黎托呀？我就算幾唔鍾意佢地都無佢符架
就係而家擺檔擺盛阻到條街我先報到食環呀嘛
我知以前係有小販而家都有，但你有無見過香港嗰啲會喺人地地鐵站門口擺？
其他站我唔知，我就成日經過銅鑼灣E出口，仆你個街佢地日日都係正人地住宅大廈、地鐵站出口隔離擺檔，唔阻呀？
擺到咁猖狂分分鐘係班大愛撚包容包出黎

其實佢地星期日可以去邊

應該港島區好多都同你見既咁上下，仲有旺角同荃灣之類

btw 巴打hoball

有諗過如果佢地照坐，但唔擺檔擺盛
成件事條街應該會闊好多

班大愛牛屎撚真係 賓賓當你班香港人水魚 都唔出聲不單止仲要同佢地講忍讓講包容 你當人地係人 人地有無當你地係米飯班主呀 成班慒撚傻撚左

掉番轉，如果有外國人請我喺外國做野，份糧多到可以寄番香港養家買樓，星期日呢日假唔要都冇所謂，我去做義工回饋人哋國家又點話！

成班人淨係睇自己想睇既野
講緊家庭傭工咁樣賣野食除左食環有權檢控
入境處都可以檢控佢地taking up unauthorised employment ，講緊無論受薪非受薪，佢地一旦比拉，其實已經有機會即刻比人cut約仲要以後冇得返黎。
我唔講佢地霸晒成條街有幾黑人憎，但每次出人拉、檢控、過堂、送走都係用緊納稅人錢。咁仲關唔關你事

仲會陰鳩你添

外傭僱主群組呻屋企飲水成杯泡 網民一試奶樽都出泡
僱主與外傭對清潔的定義，隨時南轅北轍。昨有僱主在fb上載照片，稱在家倒水喝時驚見極多泡沫，入廚房搖一搖水壺，更見「d泡有成吋厚」，嬲爆質疑其外傭工作態度不值獲更高薪酬。不少網民感同身受，有人即場測試結果一樣，連奶樽也不能倖免，亦有人留言反問「洗乾淨有幾難」，直言擔心家人健康。

網民「Janice Wu」在fb群組「香港外傭僱主」發帖，指在家中倒水喝，沒料到竟見杯中出現大量透明泡沫，她遂走入廚房檢視「源頭」，拿起載水的水壺搖一搖，即見水壺中浮現大量白泡，情況比水杯更嚴重，忍不住在網上質問：「點解自己人工值$4410？自己心中有數啦……」

她透露家有兩名小孩，不知道在她發現之前，孩子有沒有喝過這些泡沫水，嬲爆稱「自己洗都無咁嬲」，她指希望傭工並非刻意為之，估計或是掛着玩手機才會洗不乾淨。

群組內其他網民看到帖文都同感憤怒，斥毒害全家，有人批評「洗水壺洗唔洗落咁多洗潔精呀」，又認為僱主應叫其外傭看看泡沫情況，若對方不覺有問題就叫傭工自行喝一下。

有人指外傭用洗潔精「好似倒水咁快」，擔心「唔知食咗幾多落肚」，又反問「過乾淨啲泡其實有幾難」，更有網民指為防出事，情願等放假自己洗水壺，也不敢勞煩家傭。

Sor得01有報，直接copy過黎唔使噤入去

拉左之後好似話起訴定咩之前無得離港，但又無得受薪唔可以返工之類，完全0收入
諗起都覺得正

你由佢地係街啦我求下你
我想食M記 行商場呀

你個自撚私
人地貪夠熱坐街咩？

食環淨係敢恰香港啊婆啊公
點敢攪蝻同蠙

幾時清左深水埗班廢老先？
條路已經人多又窄
仲要擺曬係地下

屌佢哋，上環IFC 條天橋真係痴撚線

重點係好撚臭

屌佢老母啲賓賓真係好撚臭又嘈 唔知自己大聲騷擾到人
啱啱坐車返屋企 隔離坐咗條肥柒黑tb 又酸醙又汗味又開住speaker講電話 真係燥到 我直程屌佢細聲啲
之後佢收咗線 但仍然好臭

得閒咪恰下少主 打佢幾鎚 整兩啖屎水佢飲以洩心頭之恨囉

遇過唔少呢D賓狗 頭先同隻蝻同Lift 陣臭狐臭撚到呢 我一出Lift即刻9衝出去

呢個真係唔知，少去

唏呀人地黎到香港咁辛苦做野，仲要一星期得一日假，壓力係咁大，包容下啦

夏天真係特別慘
搭地鐵迫閪到呀，好唔想掂到佢地

我係你就唔會咁自豪
你所講嘅牛屎佬放假都放得清靜過人，不知幾撚爽

係逼喵係星期日放假on9啫
香港根本唔應該收納咁大量外傭

上水 元朗 大把蝗+蝻 唔係度度新界都咁清淨架咋 港九新界度度都有唔同社區問題架啦 問題我相信上面好多人都係比班賓賓阻住先屌姐 你講到咁輕鬆 你自己去銅鑼灣中環睇下先講啦 影響唔到你實係大條道理架

個問題你係解決唔到，投訴都只會零受理，當初無做好限制，受苦嘅當然係市民啦
你一係避開一係接受

所以咪要話比世人知道班仆街賓賓有幾阻地方 有機會一定唔可以放過佢地

邊個唔知
就等於支共食緊香港個個知，但咁又點

拆天橋底果堆難民屋 搞咁耐先得一間 有無巴絲一齊1823 再推上ombudsman

一去到d僱傭關係
你班支那香港人既中國劣根性走哂出黎
人地打份工就當人係狗
屌你老母
係要做階級批鬥
唔講以為仲有奴隸制

講開白恩逢之家收左皮未

佢多人都係每日150隻蝗姐
要清賓可唔可以順手清埋蝗先

呢招對啲支那乞衣同啲收cd中坑有無用？

你呢種人都幾撚仆街 服務你香港就有
放假人地都要做狗咩
乜撚野為香港
香港本來就係人多又雜既地方
菲律賓工人姐姐都係香港既一部份
不如直接話自己自私啦仆街

講到人地黎好似義工咁
咁講既話你都唔好再鬧差佬啦

未

好

請唔起姐姐
就連人地放假聚會都要搞9人

得三四千蚊屌你老母香港人比啲良心啦

而家咁佢地唔阻晒入麥記Starbucks咪好囉
如果有一日佢地迫晒入有冷氣既地方就真係瀨野啦
一人一杯Latte坐一日
到時候我同你就要外賣去天橋坐

宜家拎枝槍當黑奴夾佢地黎香港

都唔使如果啦，有時行過starbucks呢啲真係起碼有半個場以上係俾佢地坐左
利申 港島

樓豬屋企

唔係d港人，死港嬸禁中意請工人，點會禁多

係香港人禁撚中意請工人嘅後果
d仆街生完仔自己唔湊，家務唔撚做
俾幾千當自己皇帝皇后，當人奴隸

有本事咪叫班仆街港人唔好請工人囉，到時全部冇哂

笑撚死

放假每次行中環見到環球大廈延伸到IFC 同landmark 佢地仲係到影相又唔會幫襯 有啲過份到係到排舞 放啲紙箱當房咁當自己屋企 幾高級嘅地方都比佢搞到cheap哂 好羞家
仲有次想同女朋友想去金鐘到野餐 我屌！9成都賓妹 仲要係爆場 我完全搵到我嘅容身之所

比d良心你老母 唔好搞到連登仔成日打擾佢啦

好幽默呀

一到星期日成個港島都係咁

其實啲賓妹都好撚臭閪
自戀都算
搭地鐘企唔穩都唔撚肯揸扶手
寧願失平衡踩鳩隔離撞到人 sorry無句 佢哋放假就要就撚曬佢哋咁

仆街你講我就醒起有次搭地鐵有個賓賓唔夠手長捉扶手走黎捉住我就當係，屌你老尾我即刻fing開左佢，咪撚掂我

GDP 你老味 最好唔好嚟迫返香港人自己做返家務 啲女人都無咁港女
以前啲香港人咪又係咩都自己做 自己做會死咩 請完啲工人仲衰 養成啲香港人個q個都白鴿眼以為高人一等

話唔阻個班人好心出下街
放假想去添馬公園行下 點知全部都係賓 坐滿哂 香港人都見唔到個

班撚樣無腦就咪理佢地啦 宜家班賓賓唔擺賣 明火煮食 食環 入環邊度有位入佢地啊

啱，唔做呢啲野我邊度有野玩到佢地

大家都要做野大家都對香港有貢獻
點解蠙放假就可以阻街我就連行街既路都無

香港人出錢請蠙過黎香港攞居留權同自己爭香港褔利
已經唔係人唔人權 蠙根本貪心

黎香港養家養到唔肯返自己個垃圾國家

2868 0000

低級啲kfc m記 大家樂果啲快餐店
大把蠙無買野直接坐成日
又攞自己野出黎食
四人枱坐六個人又幾個大袋
又阻住條通道
大把人攞住野食行黎行去
佢唔驚我都覺得危險

係佢地根本就唔想返自己個垃圾國家

D賓賓冇錢/要儲錢養家，先至冇錢消費啫；邊個唔想去cafe飲野。咪咁仆街啦

首先打去28680000
之後跟佢次序噤1022
然後聽到佢講到「可能會被錄音…」直接噤1就得
咁就等得佢地黎聽

有邊個唔係為咗養家，都有好多因為咁無錢消費
佢地唔會因為咁而有特權阻街

打左

冇所謂啦, 反正清左班賓, 班蝗、蝻咪跟手頂上
政府又唔做野, 塞爆香港都係遲早o既事, 大家攬住一齊死

都估到實有大愛話唔好咁仆街

大把公務員有請外傭， 基本上係唔會理

口德 +200

講野又大大聲成間鋪都聽到嘰哩咕嚕都好撚煩下

岩岩打左

屌你老母你行過MK條天橋未？

你可知道佢地本來出身地仲熱過香港多多聲？
40度都小事啦

hoball

假到

係咪香啲

真係不了

其實之前見食環經過都唔會理

我都見過，要有人投訴佢先會去做野
因為佢地要打返俾你覆你

香港已完，連登已死

人生置頂

攪鳩啲窮過你既人就叻 垃圾連登仔

欺善怕惡

撞鬼,頭先點幾行過旺角都唔見曬d地攤

轉死性

推畀更多mom睇

推一推

樓主你咁撚叻，搵啲室內地方俾佢地囉。
你同以前啲人歧視黑奴有乜野分別

人於天地中 似螻蟻千萬

係無分別 咁又點

外傭居港權爭議指在香港連續工作滿七年（假設忽略政府規定每次合約完結後需離開香港的短暫期間）的外籍家庭傭工，是否可以根據《香港特別行政區基本法》第24條而擁有資格申請成為香港永久性居民的爭議。
2011年的外傭居港權司法覆核案引起香港社會廣泛關注，因為如果外傭一方勝訴並成為案例，有可能引致數以十萬計的外傭及其家人取得永久居港權，動搖香港當前的外傭政策，甚至改變香港的人口結構。如果特區政府最終敗訴後不採取「截龍」措施限制外傭連續工作年期，符合資格取得居港權的外傭人數將會不斷增加。
2013年3月25日，香港終審法院在外傭居港權案的主要訴訟「Vallejos訴人事登記處處長」判決政府勝訴。

(Show Blocked User - 7Mile)
咁就可以完全封鎖你呢啲垃圾child登仔

好驚 對唔住巴打唔好Block我，我已經Feel到個身少左條毛

推

今日又熱又焗

黑奴係被動，佢地係自願
黑奴冇影響到人被歧視
賓妹影響到人被鄙視
咁簡單都唔明，邊個child ?